19歲男行山中暑昏迷

熱爆36°C，市民戶外活動慎防中暑。上午11時半，一名19歲男子，偕女友人在上水行山，至粉嶺公路雞公嶺營盤上村附近疑疑中暑不適。消防員接報到場，用冰袋敷在事主的腋下，再用擔架床將他抬落山，然後送院。

酷熱天氣警告 19歲青年行山疑中暑昏迷

抵啦屌你老母！
肯定係啲中學雞懶叻要打卡，點知中途跪低

屌熱撚到咁仲有傻鳩走去行山

條女都勁過佢

唔捱得

最近咁撚多19歲嘅新聞
船p果單又係 差啲俾人強姦個女仔又係

行山呢個最on9
前2個都話意外
行山出事只有準備不足

遊水咪又係on9高估自己能力
抵撚死

正辣殺

隨山執一個都係呢d mk樣

以前秋天先行山，而家就夏天行山

一條道德撚負皮

兩條嚕

死廢青